請善用起底功能

連登點解會咁病態？ 次次都係依種人入到嚟掉低一句就影響討論風氣？現實生活已經夠慘 點解係一個討論區裏面仲要繼續單單打打 當成一個小社會呢？ 唔可以正正常常討論咩？ 依家開膠po就當係留案底啊？ 有病！

請善用起底功能

各位記住唔好開膠po啊！ 連登國會留案底㗎！

連登只容許認真討論㗎 開過膠po 就等於你有案底 係罪人！

咪係因為你呢啲撚樣成日以為係網上就講咩都得，所以大家先至要連睇個post都要留意係咪假膠

你一個膠post知唔知浪費下面幾多人時間同你認真討論？之後你地就係個螢幕後面恥笑人地既好心 呃到人好撚優越？

大佬，我普通人上連登咋，都要好似查案咁個個post都起下低啊 你仲好意思屌番我地轉頭

樓主一直都成個白痴仔咁

系

討論區多元化有咩唔好？ 下下認真討論 咁連登咪只係得學術台可以留底？ 以前高登之可以咁成功都係因為有膠po同認真po討論。連登反之 未見官就先打八十大板。咁樣只會加速一個討論區邁向末路。 再者你對個題材唔鍾意可以唔入 但你唔好入到嚟就懶醒咁放底幾兩 扮曬大偵探咁 人唔笑狗都吠 同樣你又對個討論風氣有何貢獻呢？

低等生物

真心膠表示完全同意

55

普通人就咪上連登啦 呢到post 10個有8個都假膠嫁啦

師兄依度啲人 癲㗎

我覺得開得膠post嘅ac就唔好諗住開正經post討論
大佬啊 人地點知你係咪又派膠
一日係假膠 一世都係假膠

負皮，上一頁

返去熟讀狼來了啦

又女朋友，又小妹 , 屌都廢時屌, 請善用起底功能, 謝謝！

同意 下下起哂底 網絡監控 同中共有咩分別

呃殺哂我地D創意

咁所以樓主想正常討論都俾人當膠post 咪係求仁得仁囉
究竟樓主開呢個post 屌d 乜野？

樓主弱智的唔洗理

最反智is開認真post都用返平時假膠post隻格式

認真po 即係認真地開膠po